
                      es la puta  polla de los creadores de america dad llega ted un oso guarroso.la mejor parte pa mi es cuando el oso sta en la tienda kon la rubia y le dice lo k le va a acer
        
            